又有傻仔係小巴跌左銀包

就係我我跌左係小巴度
啲證件全部係銀包
信用卡提款卡8達通身分證
入面仲有4/5百蚊
藍色銀包黎

唔記得左車牌
去左小巴站同警署報失cut左8達通同信用卡

咁你想點

想睇下有冇人執到

傻仔

你都係想俾我地笑啫

啲錢俾晒你啦 俾返啲證我得唔得

幾點 幾多號車跌左都唔講
邊撚個幫到你

玩心靈相通

笑死，最廢失物post，
乜資料都冇

樓主想吊你地引，講d唔講d

哈哈哈

朝早9點落車發現跌左
44b
上水去屯門

44號應該係 去屯門碼頭果架車黎